抵我轉會吹奏大快活 廿五蚊有咁多野食

辣肉醬米
奶醬多士

西多士

二條腸

凍雪碧

咁先廿五蚊

真係做住蝕

本來佢地想比餐蛋麵我

我話太多啦 要米粉算啦

唔撚識食

有咁多野咩？ 印象中唔包西多

25蚊鬼有兩條腸，連舊西多

又係你條死龜頭趙岸池

咁仲有無食大家樂

pat紅色嘢你嘔出嚟架?

呢度幾多條腸 同我數下佢

影個餐牌出黎

乜餐蛋麵咁正架

五點半轉左啦

辣肉醬

龜頭bob我就識

係
攞埋佢一包包嗰啲辣醬加落去
perfect match
一流

一個餐咋師兄

下次試下先

樓主多左塊多士
不過係真係幾抵食既

五點半轉牌姐姐醒我架

可能我靚仔啦

我前面位哥哥叫一樣

但無雪菜米

佢又話唔食得辣就比左餐蛋麵佢

早知我唔話飽啦

要埋餐蛋麵就變創舉啦

到時就係

西多

雙腸

奶醬多

餐蛋麵

凍雪碧

一個餐價錢

二個餐享受

琴日食完得個西多加條施華力腸同野飲都29蚊 你有乜可能25蚊

唯一解釋
樓主係大快活返工用員工價買

利申:未做過快餐店9UP

正常個餐就無西多
睇黎係個職員見戇池仔成個露宿者咁可憐佢

都話我靚仔姐姐送羅

我都來加盟大快活飲食集團

不過做就要做經理

都話見我靚仔羅

屌你呃鳩我地仲咁多廢話

二手飯,我明

餐蛋麵加隻雞翼連汽水30蚊抵唔抵屌?

三手 人地賣剩貨尾

抵屌

雞全翼好難燒架

返工就咁羅黎食啦

同埋出面全女班

男既做廚房洗撚食西多咩

交數係咪指埋數? 唔係講緊經理要追數(營業額)咁恐怖呀?

原來今時今日已經同SALES一樣要追數

屌佢老母大閪鑊不知進取,垃撚圾圾唔係第一日咖啦...

佢老味臭閪而家連下午茶都唔撚想做人生意咁...

果個乜撚嘢日式吉豬烏冬就係表表姐...

真心唔明果舊唔似包,唔似付皮既係乜撚嘢...浮吓浮吓好撚似舊死屍咁...

我一見到第一時間掉走佢,至於吉豬,佢老味係朝早去唔晒我都預左...

但整到油淋淋佢你食果吓

佢老闆永遠唔知啲客食起上嚟幾咁火滾!

屌你老母
咁計你不如食2手飯
唔洗錢食仲多野呀on9仔

又學到野了

咁唔做飲食業了

大家樂？

我轉左會喎

師兄係就快啦

準備好八樓𨋢口出現你啲大字報未？

愛民邨

話自己靚仔

見二哥吹奏大快活即刻blacklist

Show Blocked User - 關羽雲長